每日朝早都會同自己講一句

起身喇垃圾夠鐘反工喇

唔好咁灰啦

醒啦柒頭

仆街 又遲到

每日都反工放工
人生好難唔灰

又被老細鬧

我每日起身，
惡魔：bb，不如射波休息下啦。
天使：死窮撚，唔返工邊有錢開飯啊

天使同惡魔好似調轉左

你冇女朋友